[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論104

唔會再post link

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他

狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

網購筆集中討論區

推

解密死全家

1001

超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

推到第一頁無

我想買3-4盒姐
都咁難

唔係第一頁已經好好多

正野

因為人地想bot狗同你搶,無辦法

屌你

食個飯再返來.....

係時間中場休息

其實全日本都搶緊

on9,我都由6X到依家
先買到3盒
仲比人彈咗貨

好慘

樂一番條友幾時去奶西

終於買曬 可以unun腳

辛苦雪菜巴

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

同你差唔多, 臭罩比人彈左

點解係臭

又貼link唔加密

驚比人屌

唔好再po 啦 冇貨啦

下轉觀望幾點開市

想問下呢隻係咪乜9都唔防 無用的？

睇個樣就知絕版正野

56

老老實實，amazon D口罩幾百蚊一盒，你地照屌嗎？

send錯

點解你可以咁厚顏無恥？

咁快開都104真係多得班戇鳩仔唔少

會呀，當然會

符合描述喎

屌 原來君體也相同

樓主report咗上個post先
理由係你自己自爆咗

唔係嘅話人地睇返上個post就得

日日屌幾盒

難D

幾百蚊保命

真係好勤力

冇錯 不能同意更多

我？

有冇人Gmarket keep住都係preparing for shipment?

well said

有人彈左997 大家可以ready啦

舉報自己 話自爆 睇吓連仔會唔會del post

屋企有貨等得既可以考慮呢隻 抵玩

咪撚就係 咬醉完再餵入口 好冇

係，真係有苦自己知，今日仲係0

我也是

大家都係同期 嗰陣時真係好易買 而家又有bot 又有啲人上嚟攬炒 大家出返去排隊算啦

我買582都比人cut啦..
集運唔收咪cut囉..
你用bns定dimbuy都一樣架啦..
個倉食唔切咪cut

同感

屌新年前跟price買 上面乜都無寫 好驚無用

每人一L? 但買細支個點好多時一set 都12 /24支

小罩？

[member]無追兩日，想問而家人手係咪已經唔會㩒到？
㩒夠自己用發現身邊好多fd都唔夠[ /member]

屌你老母美森 22號訂既野今日同我講冇貨cut撚咗我

係
直接喺#1度report
理由係自爆
咁嘅話連仔有機會會del po

尾燈

今朝捕到

其實齊晒3寶架

_____都尾燈

屌你老母，仲post referral link

有1980

ok reported

回落追唔追

大貨

真royal級

[member]
再黎2231 100pc
B0042IWQ62
[\member]

想問下，BNS 暫時唔收貨，到清到倉，佢會點攞貨，結果早到的貨堆到最底，新貨就嗒前搶先

成111YEN一塊, 點用

third party seller都買？

唔重咩

屌

屌你老母唔撚識加密?

唔識貨？入左五盒啦

新骨推介 信封用黎放口罩

加密啦屌

冇人會知 就算係 我地都冇野做到

係，confirmed

太重，唔抵

出咗貨喺度曬命？

Amazon 有寫
通常喺個價錢隔離，藍底白字寫住add on item

係，有啲轉運倉爆咗，冇地方收貨

假嫁佢個出貨

上機次序:ems>空郵
急就ems，唔急就空郵
但你預ems都可能要等5-7個工作日先送到你手，空郵會更慢

咁搞笑？不過我25號直接上樂天買 出咗貨嘅口罩 而家都仲未到手 想死

連香港人日程表都copy埋

可唔可以做你朋友幫我買埋呀

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

買夠唔個D 求你地收手

以後#1放文宣

香港郵政根本唔夠人
平時就可以guarantee兩日
呢個時勢邊可能

放文宣

放petition算啦

G持

why not both

你估得你一件貨咩，非繁忙季節應該真係做到兩日
而家大把貨等緊機位飛香港，仲要處理ems郵件嘅人手得一半
畀你參考下

880

你條仆街又呃referal

[member］申報入齊is OK
BNS 睇流物單[/member]

1人預80-90個，三個月左右嘅貨已經好夠

d人話要幾千個先夠架，講到成條村既人靠曬佢

想試

等就得

骨都要爭

一直用開bns，貪佢只要你件貨唔係大得太緊要都只會計實重，唔會買完嘢到畀運費嗰陣先嚇死你

仲有無人會話訂左好多盒果d係炒狗

有無人一樣

大把啦

咁我果幾份就慘啦

有
應該2/2-5/2都係攬炒
我就係好撚多item pack晒一齊明明由一月尾至二月中隻隻唔同日期
一齊送

其實我想知大陸網民點搶法
係咪都同我地一齊係呢堆網站搶?
定係佢地去唔到

你點知

新年期間已經成班去當天掃貨/ 同廠商以高一倍價錢買

大陸有淘寶

唔理你係CD Rom又好伸手黨又好
再講多次
BNS基本上爆撚咗
BuyUp都係
送貨去之前諗清楚
reschedule得多就會直接cut單

想穩閪陣嘅
搵過第二間啦
唔係真係等到2046都未有罩
假如大家重有命嘅話

1313 X 3
BNS 30號爆倉拒收
2月1 夜晚10點半入左BNS庫

你地買嘅貨量可以用到幾耐？

邊隻

3個月！
所以唔買了

rip

韓國嗰邊就係大陸人直接去到當地個廠到用高一倍價錢搶

雪櫃

運費恭喜晒

大家早排買D罩到晒倉未?
定係等緊出貨?

環遊緊世界

我29號rescheduled 而加仲未送

男， 60

話知你係BNS, 早BLOCK

屌
hi

Show Blocked User - khjai

屌明明日森有得揀英文 點解咁撚多人做殘體字

呢度有人似喺Amazon度做？

洗唔洗翻牆架佢地

淨係買到女罩 買唔到男罩

聽日大家就知洗唔洗含

有無眼花
已經好耐連燈都無

即係有機會到左香港? 我30號pend 左係東京 之後無郁過

有冇人知道呢款口罩有冇用？

Affiliate code 撚死埋邊啦

含梗啦
store左係宅急便

自動 好心睇下人地FB好冇大家

用英文啦屌

資料不足 答唔到

how do u know

唔怪得BUS個CS會有幾千個問題
黎黎去去都係個D問題

一開始清存貨，啲存貨清哂，依加清每日生產，正唔係難搶啲

咩specification都冇點答？
目測？

[member][member]

宅急便個網寫既
btw過年果幾日真係易玩好多，肯mon就有收鑊
宜家買唔到果班又話人炒狗
炒乜撚野呀全撚部自己用呀

太多人乜柒都唔睇就係度問咗先

正常應該到咗
你上speed post check下
日本ems個tracking係會有delay

係唔係用番ems 個個13位數?
係既真係無 可能真係比佢hold 住左

想問AMAZON幾件貨同你合埋一箱寄去BNS定係一張ORDER寄一次？

我們沒有該郵件編號的記錄，請確保所輸入的郵件編號正確。(code:0)

唔一定

好似台灣嘅

日馬點樣可以自己退？如果已經confirm訂單
申請左取消訂單 係咪要等賣家同意先得？

D新手問題真係睇撚到厭 post 又唔追
同一條問題問成百次

慢慢等下
香港郵政都爆晒倉

好可憐, 難得搶到一盒

同埋呢張相，$100盒，冇其他資料了

YES

日馬都唔會理你，是但打幾句，就話return to seller

幾個post之前已經有人講左
呢家BNS唔收就會退錢
唔會reschedule

唔該巴打

Bns美國倉都爆？

BNS 唔係同courier 傾話會store係courier 幾日咩？

含得撚啦今次

mememe

吹水多

所以呢幾日應該好多彈貨case
自求多福啦
玩爛左啦

人就係咁

唔肯花時間去mon貨 要過佢地既所謂正常生活
見到人地買左好多幫身邊既人買 自己身邊既人又冇幫佢買到
就去屌一班肯犧牲正常生活去撲口罩既人

本質上同踢屈臣氏閘既廢老根本冇分別

我無理過佢
應該係BNS同物流公司傾左

agger

躝啦

我搵朋友買，佢冇講邊到搵，只係講兩月尾先有貨

咁就退到了？我見大家平時話退唔退好
好似好易咁 以為㩒完就叫退左

爆哂倉彈緊貨仲叫人用bns blocked